「將軍澳堵路彈藥」「白色激光電筒」不可照眼

警方一直使用的「電筒」，其實是白色「激光」裝置
指引定明「不能對準人眼 」
—————————————
2019.11.02.「白色激光電筒」
有指警方使用的「電筒」，型號為 Acebeam W30 「白色激光電筒」，警方未有公開電筒的型號，但經過不同角度的影像比較，兩者外型上完全相同。包括使用時綠燈發光的位置。

根據Acebeam公司官方的形容，Acebeam W30 白色激光裝置是：

「白色激光發射器」——”white laser emitter“
「可以達到2408米的光束距離」——“its beam can reach remarkable beam distance of 2408 meters away.”
「歸類為2M類激光設備」——”It is classified as Class 2M laser device“
「不要瞄准人」——”DO NOT aim at person.“

隷屬香港政府的機電工程處對於「激光產品安全指引」中寫明——2M類：「不可直視激光光束」以及「不可將激光光束瞄準任何人的眼睛」

究竟警方過去幾個月，是如何使用這款激光裝置？

警員經常使用白色激光直射人眼，在各區都發生過，不計其數。有警員更曾多次使用白色激光射入民居，即使在深夜時分仍然沒有克制地使用白色激光裝置。

Acebeam W30 公司網站：

機電工程處「激光產品安全指引」：

Credits/延伸討論：
網民首先於Twitter發表有關Acebeam W30的調查

今晚將軍澳手足堵路，又繼續為我地製造抗爭彈藥，首先多謝手足既付出同勇敢

其實半年來激光電筒用左好耐，但係一直都推唔到上公海/議會做彈藥

趁今晚手足行動完，我地要盡力做文宣指出班黑警繼續用傷害人視力既電筒照去人群

而呢款電筒係不必要地+過份地強光，強到連衣服顏色都會改變埋，仲拎黎照人話要辨識暴力人士? 黑衫都俾你照到變螢光

根本就係畜意傷害市民視力

首先要係連登推上熱門make noise，跟住議會手足接力做係大會造鳩佢呀
和勇不分

推

邊度有得買？呢啲應該係普通電筒姐，差佬唔會犯法架嘛。

Facebook
Twitter
所有上載影片和相片版權均屬於 ROOT 所有，如需使用，請先聯絡以得到授權。請尊重版權、尊重記者及編輯的工作，以「share/ 分享」形式發佈。 See less

亦都多謝root hkmedia 既報道，希望大家可以支持下佢地，入去fb click個like，去twitter 幫手推post rt

Facebook
Twitter
所有上載影片和相片版權均屬於 ROOT 所有，如需使用，請先聯絡以得到授權。請尊重版權、尊重記者及編輯的工作，以「share/ 分享」形式發佈。 See less

如果我用電筒照狗 就俾人告襲警
相反黑狗狂照你就乜問題都冇

齊齊買返支

三千幾一枝，仲要未必入到境
因為同黑警裝備同一型號

哩枝又唔叫激光槍

黑警死全家

有冇將軍澳區議員既聯絡方法，可以靠佢擺上公海，make noise

撳錯對唔住
推返10次

agger

推1

推2

推3

推4

推5

推6

W30係中國野 我之前有開post

推7

推8

推9

死黑警

推10

推多10次

推1

有冇link，可以再補足資料
我之前都有推過一過類似既post
但真係記唔起keywords
所以用root media既頂住先

因為係激光炮

之後都講過 冇乜用咁
不過都支持你

，

各區議會推爆佢make咗noise先

禁制令
禁制令呀屌

有人話今晚堵路無意義
但意義係靠我地既努力黎賦予
今晚呢個post可以重新將激光電筒推出公海
今晚堵路行動就係一場大勝，用幾粒磚頭堵路，就可以借呢件事向黑警施壓，繼續俾限制對家，最理想當然係推到上議會等佢地被禁止用強光電筒

真係睇到好氣憤
完全奈佢哋唔何

推 要質詢班狗 點解可以近距離對住人地塊臉照

係，之前推過一排，石沉大海
而家有區議會，可以進行一定程度既施壓

一開始示威者做嘅野popo都抄曬黎做

沒有降溫，只有懶惰

各位軍師做野啦

推佢老母

痴撚線

推爆佢

一定係激光槍

push

基本上班狗依家就係為所欲為

居民俾人照到眼殘

趁呢排少左彈藥
重新推返好多我地擺低左既核彈

推 死黑警

係你啦，被選中既細路
幫手花5分鐘推十次唔該

會唔會搞到有車禍

Push

之前太子已經試過

係你啦，被選中既細路
幫手花5分鐘推十次唔該
人人推十次，先可以上熱門

屌你老母 推

噴記者打議員拉救護

今晚黑警又發癲

又係核彈

報警拉佢啦笨柒

核彈唔用會過期
香港人善忘既性格其實都未改變得到

激光電筒

咩激光電筒呀，
係高能量雷射炮

警謊會問

係白色激光槍

612

有friend係 Amazon買咗

小心D運就得

推推推推推推推推推

好似之前有問過，又係答跟進個d

我地要睇準時機黎推，希望唔會好似上次咁石沉大海

個期實在太密集太多核彈，呢排無可否認係冇咁密集，大眾麻目左

槍都亂開
實彈都亂射啦
對班曱甴黎講電筒好少事

堵路並不能合理化成傷害市民既藉口

收到

推推推

凸鏡聚焦

係，根本無限彈藥可以無限loop
但係要推得成一件事真係要靠時機
電筒係少事，但呢排需要有呢啲事去集氣，維持熱度，聚沙成塔

黑警：指引？食得架？

小事*

p

激光電筒死敵「鏡」

明明就係死光槍

刑事襲擊罪

成班毅進狗知法犯法，梗係怕成立獨立調查委員會啦

1人買枝1000流明既電筒同黑警鬥射

黑警如何解釋使用強力持續閃爍中的激光束？咩合法用途？

原來咁撚貴
無限Budget

又鳩拉

激光炮

幾日前已經有人講 拜託各位記者同議員 不斷質詢

槍權解放人權

可以整合七個月黎既核彈重新推出

點解尼排激光筆唔見有人用，同埋尼D帶黑超已經擋到？

一直都係
狗打人
狗殺人
狗強姦
狗開槍
狗非法集結
狗唔上返行"人"路
狗披露私隱
狗不守狗例

不過文宣就煲撚大佢累積仇恨
推多啲人出黎反抗

推 ! 班仆街根本係殺人犯 !

仲有襲擊民選議員助理呀

唔好係到講

帶黎無咩實際思
射佢地一早有晒gear擋/減緩強光
又唔係消耙品用完即棄
相反比佢搜到入撚梗攻擊性武器

up

推呀

篇報道係11月出既，但個期太多資訊太密集，俾其他野蓋過

開多個POST

推
可唔可以推到生產商出聲

用鐳射筆=曝露自己位置
同埋零作用

P push

好似AMAZON有得買

屌你老母嗰啲功率仲撚勁過雷射筆

係你啦，被選中既手足
幫手推10次上熱門

有無啲手提測光錶可以測到佢射出黎有幾光

睇廠商指引就最有公信力

雷射激光電子大炮

呢枝叫粒子炮

次撚次都照住人地對眼，我屌你老母死黑警。

因為佢一日唔公報型號，一日都可以否認，分分鐘轉頭淘寶有一模一樣弱化版出現

Btw push

政府採購一定有文件，呢樣要靠議員推
首先要係連登拎到一定數量既正皮同上熱門討論先
始終要數量夠多，先證明多人注意，先產生到更多文宣

黑警死全家
沒有普選 唯有獨立

係你啦，被選中既金水圍人
幫手推個10連

落到你手你得對波都攻擊性武器啦ching

一早好似講過
佢枝根本唔係電筒
係白色laser

係，11月個陣講過
跟住石沉大海

殺

有無人去司法覆核

吹雞集體去信機電工程處或者供應商?

做晒犯法野都無事
然後走去執法

721 811 831 101 1112 陳彥霖，周梓樂，6⃣️xxx屍體 7xx失蹤手足，仲要加人工，加津貼，大家要記住呢啲事，無忘初衷！五大訴求，缺一不可！

E支算唔算鐳射大炮

Pish

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

唉 知道咁又點 班狗根本唔會有事

721

黑警會照顧市民死活就唔係黑警啦。

雷射筆正確用途

唔可以習慣，推佢老母

記者議員唔跟進都冇咩計。。。
最好笑係班記者，成日俾人射，搞到影都影唔到，但係都好似冇咩野咁，記者會又唔問，又唔查下有冇安全問題，搞到成件好似好合理既咁。。。

PUSH

要用就一齊用

仆街黑警，推！

大大力推！！！

推推推推推

酷刑罪

區諾軒上次被指sound wave 襲曱，一樣落到charge
用光法律上都係襲擊

和你推

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

班狗一直都唔撚跟規矩

Acebeam W30大陸野 要買就買外國野啦

最撚嬲係好多手足因鐳射筆比狗拉比狗告
但啲狗係做完全一模一樣嘅嘢但無事

Amazon?

之前有巴打"以電筒收藏家身份, 教大家揀電筒" post.....都可能有講...

執法犯法
無法無天

感謝勇武

可否推到有環保background 巴打出黎講兩句~~

光污染呀~

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

六架豬籠觀塘繞道向將軍澳方向

推 呢個真係一定要推

將軍澳好似想開波 立場有live

佢哋接受哂支那反恐訓練
當晒香港人恐怖分子

傷人

其實一直有人講緊

係，但一直都冇乜人留意

只淮洲官放火 不許百姓點燈 晨早就知

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

啱啱停咗產 有錢都未必買到 ，之前我係森林買咗二支番嚟都賣哂比手足

呢個真 強光電筒係示威者用先照對面 班曱甴真係有大陸DNA 乜都抄

Wa

3千幾蚊一支喎 點一齊買

係 Acebeam W30 會射盲眼的

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

不要浪費手足製造既迴響

得500流明 但有百幾萬CD 姐係光強，CD越高等如光越集中 威力越大囉

開頭係電筒post到講完，啲mon po狗就買撚哂

但香港人依家被打壓到示威都唔敢帶雷射筆啦

有問題當然要指出..
但班狗都係果句, 係呀吹呀...
佢地做乜都唔會有後果,
對住人心口開槍都無問題, 佢洗怕你話佢玩"激光槍" ??!

其實向法庭申請禁制令禁止黑狗用得唔得？

試著說激光槍

一用雷射筆就比啲冇貨用嘅手足屌鬼話唔好撚狗

想買W30買唔到可以考慮買T27 幾百蚊有交易700-1000
無W30咁勁光強 但都有34萬8 流明係2500 有爆閃W30 500 流明，T27 200米內照人都好堅吓 至少睇唔到野。又平咁多又買到

因為越嚟越唔團結同七一果陣 一齊嚟一齊走 完全無得比

想求下區議會整合自己區
比人警暴、黑警濫權個案以政府錢提告同整連儂牆

比人知道我們選佢出黎係啱

push上熱門

完全無問題﹐學佢地話齋夜晚太黑﹐只係For照明用﹐使用方法同popo一樣唔成問題

每人同我入番支照佢老母閪﹐論數量我地唔會輸

平時照傳媒支大光燈又咩黎

告得喇 根本係普通襲擊
當佢話你枝鐳射筆係武器
咁佢地枝鐳射電筒強幾百倍 直接射冇任何正在或意圖進行違法行為嘅市民對眼 一樣告得入

推呀屌！

acebeam+鋼珠

佢用雷射槍就得
你就唔得

垃圾黑警 蓄意傷人

咩激光電筒
明明係激光炮

咪撚理冷氣軍師，前線做乜野，我地都會支持

曱甴打到你甩頭甩骨都係合情合理合法
你嗨嗨佢頭髮=襲驚

點解無議員跟進

好耐之前都講過，繼續推雖然推唔到

好多強光電筒都係中國牌子

無爆閃 性價比其實低

曱近平

Push.

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

[/quote]

死警甴

繼續推下先

繼續推

推上法庭！